放負區

讀幼教=失業🥲🥲
好後悔
下年grad
Gpa都還可以，本身諗住再讀，依家要諗諗.....

去做補習老師好過幼稚園

點解咁講